(行動Po，同我推上熱門) 黎智英佢哋被狗咬，Twitter 要人

呢件事好多外媒報咗，Twitter 要人
各路手足唔該 RT + LIKE + COMMENT

Sen Hawley

New York Times

BBC

Reuters

AP

AFP

Time

Bloomberg

Guardians

Frances 24

FT

推

P牌推唔郁

推啊！

快啲做嘢！

大家俾心機！

加油

努力

Push

邊個冇twitter 就開返個啦ac啦
Retweet 用你幾秒鐘就得

pish

Doed